童話ONLINE 好似就黎有得玩番

上佢論壇睇D GM話內測已經進入最後階段
好似就快公測

真唔真

睇落似 大陸私服
用呢個平台黎宣傳

其實正服執無耐依個私服都開返
只不過都依家都keep住未刪檔公測
GM 7月講公測到依家

巴打有玩過？
個私服多唔多人玩 同正服有咩分別？

其實都玩過哂，又冇更新
玩返都係回憶

3倍經 同魔錢裝 大路就無咩分別
最主要GM依家唔知想點
人數其實唔少, 但依家好多都等緊公測
港台相對人少啲 因為無咩宣傳

又要練技啦